就算撤回都唔洗怕民意

撤回逃犯條例就係示威者退出既必要條件，不過呢單係7月20號前既事。而家直接帶出左黑警組織問題，所以撤回係基本，一日唔搞好黑警單野一日都有好難回復平靜。
投個靚票先

正皮：巴打冇撚有錯，黑警必須追究到底
負皮：袋住先，既然條例已撤，我都可以當冇事